[入黎投票] 星期日喺愛丁堡/遮打搞個支持NBA同Blitzchung集會好唔好？

大家可以自製標語
或者諗一啲Symbolic嘅野去舉

搞
唔好搞

好!!